{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 드메르풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談してください。 追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれ、当日現地にて決済されます。 入室が最大人数を超えるため拒否される場合、払い戻しできませんので、予約の際には注意する必要があります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、お支払いは当日現地にて行われます。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室施設案内としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、プレミアムペンション、プール 、バーベキュー場 、カフェ 、駐車が可能なファミリーペンション 、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は基準人数の料金ですか？",
            "answer": "はい、予約時の料金は基準人数の料金です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数が必要な場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の手続きはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と相談してください。追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれ、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室が拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室が拒否される場合があります。その場合は払い戻しできないので予約の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は当日現地にて支払います。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の内容は変動しますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設の内容は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じる場合があるということですか？",
            "answer": "はい、予約管理には誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "スパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、カフェ、駐車が可能なファミリーペンション、海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 501
    }
}